我個鬥紅post比人刪左，代表咩？

點解會刪咗？

(鬥紅行動) 我地成立一支紅衛兵 手持國旗周圍搞事

一國一制，廢除港幣！

全面鬥紅，迎接國安法來臨

唔怪得唔見咗

你想出黎搞笑姐 唔係搞事

咁快第一炮？

鬥佢老母紅

難得累積左3000個正評
但唔明點解會Del左post
係咪而家鬥紅都唔得

好彩呢到有backup

周街見到藍屍 批鬥佢用iphone姐係勾結美國勢力

見到元氣 係佢門口貼國旗

邊個政府高官仔女喺外國嘅 就快閃商場嗌口號批鬥佢！

黑警驅散我地？拎住國旗 搞尻我地？我地係真藍絲

我地就係拎住國旗周圍搞事 吹撚漲咩？大陸新聞敢唔敢播啊？TVB 東方敢唔敢播？係國旗上面打格仔呀

只要係護旗手！我地就大撚晒！

順着教育局的意，鬥紅吧!!! 做個加速主義紅毛兵！，

【榮光粉紅】識鬥一定係鬥楊潤雄全家

成班傻西 慢慢鬥黃鬥飽佢 我轉對家

我地拎住國旗 告我暴動咩？戇鳩

叫你細聲d咁好咁大聲比人聽

今次真係大撚鑊，又有另一個鬥紅post刪左，發生咩事？

【榮光粉紅】識鬥一定係鬥楊潤雄全家

連仔已被控制

連仔跪左 ？？？

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

我唔知道連仔刪post原因係咩

但我只係知道連登係香港言論自由最後一條防線

oh my god

講左咁耐終極一戰 而家殺到黎 大家肯唔肯真係背水一戰？

推。

push

［突發］［本地23條］本土民主前線不能分享及更新內容

Pin this , thanks

推
之前有幾篇野都唔見咗

咁都刪

代表有用

推

連仔出黎講兩句

連仔 出黎

連仔

Admin保護你啫

pish

已經行緊23條？

代表連仔奶共？

連仔！！

其實駛乜一定用連登
咁大個香港竟然冇人識寫一個blockchain 討論區?

連仔
你唔撚係掛

仲話連登無事有人頂住

A

刪一個開一個

識鬥一定係鬥紅

一早就話左 朝朝熱門洗地 鬼到仆街

抵撚死啦你傻鳩，d用字搞事？垃圾

backup都無埋

S

屌 搞乜尻？

一早跪撚左

唔止連登
聲稱黃果個babydiscuss都刪政治post

而事實係防線已失守

仆街

加埋頭先各大fb page
咁多位網友雖然素未謀面不過有緣相會，我地下世再見

連條link都del埋

紅底連登唔意外

正
準備好入黨未？

Push

第一日知連狗係紅底？

好似無相關法例，只有審查問題

我覺得鬥紅先令中共冇得大遙大擺話恐怖主義

我都戴返個頭盔先啦

搞笑/幽默都唔識，點出嚟搵食？

頭盔都唔戴，好難幫到你

支持一國一制

唔好推呀大家

你比人針得好緊喎

W

攬炒派勝利日

咪推呀

一國一制plz

國安法

以為自己好醒？
小丑咋

要介紹埋用咩 vpn

坊間好多都係中資紅底 vpn

一有咩差池用錯 vpn 就後患無窮

係

Backup冇咗
楊潤雄個post都冇咗
暫時其餘兩個post仲有

more

下世再見即係咩意思

【多圖】國安法殺到，所有政治page被全面封殺

回家了

唔會下世再見，因為我哋好快會再見，係集中營

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

推，呢個類型既post 一係 delete 晒 一係冇人睇
有古怪

推鬥紅

連仔自救ja

國安法佢會奶野，拉就拉佢，一坐坐十幾年

連狗？

國安法殺到

admin有解釋未

又係你呢個傻9

拆Benz

有人？咩人呀屌你

至少都應該用Onion啦

全面鬥紅，唯一出路，一國一制，廢除港幣！！！

過埋今日 我會進化

正所謂好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦
香港實在太多好人，個個都諗住同人地講道理，
人地就當你傻閪。
反而而家痴9左線咁打住共產黨旗號，周鳩圍去愛國，
邊撚個唔夠愛國就革佢老味命。
好似好work 咁，又安全，又be water 又有共產黨呢個大台。
如果我係對家，我真係諗唔到點搞。唔通打你一身呀？
愛國都要胡椒噴霧？你諗下個畫面幾肉酸，cctvb 都唔敢報la 下嘛
以其人之道還治其人之身，諗下都射精
呢個方案，係咪應該大力推廣呢？不仿大家討論下

利申：我愛香港，更愛共產

此貼文由iphone xs max 編輯

應該要咁
要做到最紅

係有班人打j話未跪

Rip樓主下世小心啲 你已經比連仔出賣 中共已經mon住左你

衰咗啦

咩鬥紅
的真心愛國愛黨

Speechless

( 大喜 ）港毒份子未日！小粉紅機制正式啟動！

玩加速主義啦，快，連仔會刪小粉紅組隊post

紅線

pp

連仔hello ?

全面鬥紅

還我毛主席共產主義

竟然

搞咩事？真心爱国支持祖国

代表可以實行了

代表方向正確

仲乜阻止我同人鬥愛國

批斗高官！
批斗洋焗肠！

已經準備好習語錄
到時一齊背啦

有冇人去問

鬥紅好

你想俾人拉？
話明搞事wo

國安法過就啱啦 鬥紅嘅時候到啦！

真係搵唔到

屌你老母 咪撚阻住我地愛國愛黨

721

你講到咁白連仔會坐監

好多post都del 咗啦無人記得姐

連仔瀨共？

鬥紅犯咩法

連狗快澄清

連鬥紅都唔滿意？爱国又唔啱？

代我方向正確

屌 推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

Cls

想聽解釋

我要爱国
点解唔比我爱国

連仔已跪
下一步係上繳會員資料